%@Titre: Nombres de Fermat.
On appelle {\em nombre de Fermat} tout nombre entier qui s'écrit
  sous la forme
\[2^{2^n}+1\]
avec $n$ un nombre entier. 
\begin{myenumerate}
  \item Détermine les cinq premiers nombres de Fermat. 
\item Montre que  si l'on choisit deux nombres  quelconques parmi ceux
  de  la question  précédente, alors  ces deux  nombres  sont premiers
  entre eux. 
\item Détermine tous les  nombres (inférieurs à 1\,000) qui s'écrivent
  sous la forme  d'un produit d'une puissance de 2  par des nombres de
  Fermat distincts.
\end{myenumerate}
